IVE仔gpa1.56想入大學

Sem3 cgpq1.56仲有冇機會入8大同班同學有offer我仲未有

1.06先有 你未夠低

有呀 我之前低過你都入到

1.56咁高，8大都無資格教你啦
有無apply哈佛同劍橋啊？

我有冇睇錯ive GPA 1.56?
跟住想入返大學？
我諗你一定智力有問題
ive老師俾晒貼士情況下都考到咁，
你覺得入到大學讀到咩
我CGPA 3.幾都入唔到
咪玩啦

ive工程1.53入到JS6963
自己諗

請善用起底功能

有冇興趣check吓個腦

唔夠入hsu bsex
入到hku cu哩啲二流大學.

樓主拎好高GPA，巧威威

樓豬想送人頭？

ive仔就收收皮先啦 ive gpa都攞出黎打飛機
樓主你就係弱智先讀ive呢d特殊學校姐 係堆智障人士入邊名列前茅都有優越感

笑撚死ive仔之前出完po打j比人屌到化潛左一排又沖出黎

你3.幾入唔撚到
唔代表人地1.56入唔到

真心 你3.93都未必拿到 咁你係咩

ive 3.9幾撚難? 有個gpmate 同我講佢ive上黎3.9 點知同佢討論assignment既時候發現佢yr1 concept都錯到仆街啱啱出左grade條友都唔撚過3

你grpmate free rider 3.9

咁咪代表ive 3.9好撚易囉

part time就有機會

你幫人奶係易既

屌原來又係一隻ive仔

你咁樣講真係立係不敗之地
事實係我係u到識2個ive仔都3.8 above 一個啱啱有3一個唔過3 我攞左例子出黎駁你 你又講埋d假設野靠屈你唔講埋佢地可能exam之前偷試卷背答案?

不嬲都要低過1先入到，3.幾就想入？我諗你智力先有問題

講出黎都笑死人

CGPA最少2.5先有少少機會

係，都大

遲D會改名

報左hku未？1.56咁高應該可以駁返入醫科/law

利申 過來人

大學生：笑而不語。

我gpa 3. 97 讀緊hkuspace

不過唔post圖了。我知自己讀asso係垃圾

曲線引人屌ive

IVE3.9就算比佢入到三大
Year2 coures佢都唔知拎唔拎到C-

不過你同個IVE仔講佢又點會明
有啲人淨係讀過IVE就FF大學野同佢讀緊既野差唔多程度

知唔知點解IVE拎3.8或以下 三大已經接近冇可能收
因為IVE3.9甚至4.0既都已經係全間U最廢既人
IVE3.8已經係廢到不能接受
但有人竟然覺得IVE3.9係好勁
你同番你班IVE仔比咪勁

可以
等25歲用年長學生身份入大學
就唔睇你GPA

未見識過個世界既井底之蛙係容易啲自滿

返屋企打飛機啦屌你

一定冇，一定要重讀。1.56 都有大學收無人考DSE 啦

收皮啦傻閪ive狗

假膠post都引到戰

仲記得當年中大year1科砌車
班ive仔以為自己好把炮，考試時又叫囂，點知一落場架車fail幾次

唔怪得黑警要踩入 poly..

咁高Thei都唔收你喎ching

ching淨返啲sem就加油啦

好心Ive真係收收皮， 做人要有自知之明 唔好以為係ive拎得高分說可以山雞變鳳凰

有夢最美

要同ive仔一組 你冇朋友？

german grade

樓主咩科? 得120個學分 定係未讀完

THEI歡迎你

ive係咪absolute grade同 拎A條線好低？

而家Online exam, 好似個個都3.9

ENGG1100?

樓主似明明拎高GPA 但扮晒低 暗中取笑啲低分嘅
暗爽+拎虛榮感

係

有得自己試㗎喎
咁柒

GPA 3.幾 真係I大學渣

都大含大樹大都唔會收啦

有朋友ive 3.9入三大
入到去仲成日吹話過三爆四
我心諗讀完ive博到上u已經係bonus 啦 仲發夢
跟住佢前幾日出完grade同我講
都係hea讀求畢業就算

Sem3唔夠1,係唔係踢你走

好奇咩科 ,升Year 1 定升year 3

我地講緊會唔會係同一條友
佢本身話要first hon出完grade就話唔好笑佢

你gpa咁高仲想入？

後門狗

聽過3.65都入唔到

正係記得唔係year1 唔記得2定3

有夢想係好事來 但係一個SEM就收皮
呢個就係IVE仔嘅實力?

師兄癲，
見識過有啲三大master gpa 4 既，都無樓主咁囂

宜家先知原來IVE都駁到上大學

有ive仔幫手墊底咪幾好

唔好咁 呢個已經係樓主人生最光榮既野

睇咩科
有啲有interview 又唔同講法